熱狗打電話做民意調查，每區兩百個sample都冇[sosad]

人地IES/FYP 問人都仲多過你

Sorry每區係百幾個咋

但個走勢同預測都差唔多

百幾個咪符合佢地節目收看人數